[足球] 唔知幾時開始 17號已經變咗球星冧把

以前通常都係7至11先係大球星冧把
17號邊度走出黎

有義和b樓豬個Po已經唔使討論

bosingwa nani

丙朗一開始踢國家隊都係17號

山狗同夏剎特之前都係17

係通常17號都會成為球星

係

2&b

盲

17號咪堆搶唔到7號著住先

Hamsik

卡希爾

我覺得唔著前11 NUMBER果堆先型